條女叫我去佢房陪佢訓，話驚鬼，但約佢食飯又轉話題係咩玩法......

陪佢訓 你訓地下

kk哥no need ar！

?

即係做咗兵囉 食飯呢啲嘢唔洗你做 有其他仔做

臭雞

淨係想食你條腸仔，食飯就不了

即係真係有鬼

因為真係好驚鬼 唔好諗多

炮兵